個心好唔舒服

見到ex生活多姿多采，住hall,周圍yo,落bar/club樣樣做齊，感覺佢好陌生,只係短短3個月就變成咁

原本好純？

關你撚事

咁又唔係既，本身都中意玩

因為我仲care,擔心佢lor

咁佢係大學都係做翻自己姐 又係變好多

又唔係*

佢就係嫌我毒要成日痴住佢所以先要同我分手，而家可以名正言順玩了

咁係佢問題 唔好咁自責

明明以前先係佢擔心我入到u會理佢，變心去玩咁，我為九令佢安心先摺，唔住hall唔玩ocamp,一放學就搵佢

Know that feel..
所以啲野照做 啲野照玩 女就盡陪
為條女犧牲太多反而降低自己吸引力

都過去了，我都唔介意犧牲下，但係見佢而家咁就覺得心痛